⋆͛* ͛ ͙͛✧*̣̩⋆̩𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮𝐫𝐮⋆⋆͛*͛ ͙͛✧*̣̩⋆̩

幾時出碟

又幾好聽 不過就痴撚線嘅

you sick her?

你把老牛聲好聽d wo

我都係咁話

返工

呵

Well done

blonde spencer lofranco

射了

Ok wo幾好聽

保重

有無介紹

好聽
謝分享